侵侵準備 "a major, administration-wide broadside" 對付中國

The Trump administration is planning to launch a major, "administration-wide," broadside against China, according to two sources briefed on the sensitive internal discussions. These sources, who weren't authorized to discuss the plans with the media, told me the effort is expected to launch in the next few weeks.

What we're hearing: The broadside against China — which is planned to be both rhetorical and substantive — will be "administration-wide," including the White House (led by senior officials on the National Security Council), Treasury, Commerce and Defense. "We're not just going to let Russia be the bogeyman," one White House official told me. "It's Russia and China."

The White House plans to unveil new information about China's hostile actions against America's public and private sectors, and to act on it.

Administration officials will call out China for its "malign activity" in cyberattacks, election interference and industrial warfare (e.g., intellectual property theft), an administration source told me.
The administration has marshaled tons of data to support its charges against China. "We are going to show how the Chinese have infiltrated the U.S. and what we are doing to counter it," the source said.

Behind the scenes: "The push is coming from the national security apparatus," the source added. "Cyber theft has been appearing more often in the PDBs [President's Daily Brief]."

The unknowns: Neither administration official explained why the administration is pursuing this now. China has been an aggressor on trade and cyber issues for years, and the Trump administration has started a trade war with the country. At the same time, Trump has maintained cheery rhetoric toward President Xi Jinping in hopes of cooperating on some issues.

The extent to which Trump will lead this rhetorical push isn’t clear. But he's green lit it, according to a source familiar with the planning.
There's a good chance Trump will keep saying positive things about Xi to protect their relationship, delegating the hottest rhetoric to China hawks like Peter Navarro.

broadside
noun [ C ] UK /ˈbrɔːd.saɪd/ US /ˈbrɑːd.saɪd/

a strong written or spoken attack (on someone)

猛烈抨撃
The candidate fired/launched yet another broadside at the president.
候選人對總統發起了又一次猛烈抨擊。

specialized military the action of firing all the guns on one side of a navy ship at the same time

舷炮齊射

超大

呢幾個禮拜，有大動作

中國或成最大__ __

居然臨近10月1 日先玩大
真係估唔到

俾份大禮俾佢好朋友

明有心玩鳩MyGoodFriend，咁至好玩！！！

送禮浸